警惕慎防60警在日內大量捉示威者播毒

集思廣益，大家要諗對策

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

「到了十四日，你們要把羊羔宰了，把羊血塗在自家門上。 ... 到了半夜，上帝派天使殺了所有埃及人的頭胎」

香港小十災，等上帝平均配給肺炎